今次事件唔單只係港美中，而係會變成全球經濟下跌

類似金融風暴，要走就快
希望依個post令到少左人要跳樓

岩岩開左個po 借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲